到底下次捉到鬼應該點算？

制服定係唔制服？

拍膊頭影相

逼佢揸住個返黑警banner影

手足以後捉到鬼，一律咁樣招呼佢哋［sosad］

經過812同813我有啲嘢想講